尋晚黃大仙街坊完美演繹咩叫保衛家園

驅走黑警
保住樓價
唔似得元朗依家變成死城
冇咩人夠膽再買元朗樓
街坊保衛社區得架啦
黑社會唔該過主啦